河洛群俠傳玩唔玩得過?

好似幾好玩，單機？

not bad

爆左3次機，過程ok，不過結局冇乜力

金庸咁?

金庸同武林群俠都算係童年兩大回憶金庸唔使講，武林真係玩小遊戲玩到仆街，最後修改器搵啲經書出嚟算

呢隻好唔好玩？有之前嗰種水準？

麻麻地，冇金庸版權所以冇哂金庸啲武功，但又要扮到係金庸群俠傳續集

係用番金庸人物咩?

一個都冇，全部都似是而非，但都叫好玩嘅，同埋冇同類型遊戲

會成日卡下卡下 死症 故事尚可 玩玩下唔夠打最後都係刷明教水寨

玩得過嘅都

最近都重有更新 算係咁上下

法介，下一集逆轉幾時出

伏到喊
雖然玩左五十個鐘

天命奇禦有玩過?

有冇玩俠之道

diablo咁

鍾意武俠game咪買黎玩下lor， 係主線劇情差左d，其他都ok

睇Gameplay感覺好似參考左Skyrim咁

雙機

硬係覺得故事好悶
招式名又唔知點咁，古古怪怪
其實唔係話一定要有金庸成份
你個故事&人物設定吸引就得，好似仙劍1咁
但宜家真係無人識寫武俠game故

一出果陣買咗

1050 lag到傻，最後玩個幾鐘就無再開過

好似幾lag機下
不過我部腦都唔勁
之前玩俠客風雲傳同武林志覺得還好

睇我心情

垃圾驚

東方未明？大二師兄、逍遙子冥子

仙劍1好玩咩？ 多迷宮，又要慢慢練等級，我玩到殺左彊屍王後頂唔順，直接上YouTube 睇結局，當玩完，然後delete game.

有啲任務有bug,做一半會斷左，但任務物品仲係你身上

以前啲GAME隻隻都係要慢慢升LV架啦
係宜家啲人慣咗速食文化啫

成年人邊有咁多時間玩電腦遊戲

諗住細個玩過懷舊一下，但要我慢慢升級一來頂唔順，二來無時間。仙劍1我都係上個月玩，玩左幾日就忍唔住delete, 上YouTube 睇劇情2倍速都嫌慢，隻game 鬼死咁長。

金庸群俠傳我反而好鍾意，遊戲長短適中，又多劇情去解，而且可以做善惡、學唔同武功、左右互搏。金庸群俠傳我鍾意到爆左三次機，每次練唔同武功，做善或惡人。

人地講緊劇情

唔知更新成點
岩岩出個陣我有買
屌你PS2既畫面,但係將我CPU同顯示卡到扯到100%
再玩我驚爆炸

玩俠隱閣啦
最近出咗第二年
真心唔錯

衣隻真心正
戰鬥系統佢排第一

你搵隻廿幾年前嘅GAME同現代比緊係覺得慢熱架
嗰個年代係隻隻都咁，就算GAMEBOY寵物小精靈都係要慢慢升，咁係咪代表佢唔好玩？
我宜家講緊仙劍1劇情同人設好過好多近年嘅武俠game，唔知點解你會扯咗去講時間長短
金群都係好玩嘅，但大家定位唔同，一隻係單向原創劇情，一隻半開放式世界+金庸劇情，各有各好啦

武俠GAME入面最正(個人覺得好過俠忍),係後期俾智冠告而且趕工內容稍嫌不足,
宜家以經修正左好多野,減價值得買

個人覺得劇情一般，但算好玩嘅，不過最大問題係武學有限制，而且唔平均，例如短兵武學太少，你點升都唔高，加上啲敵對會跟你一齊升，搞到點都打唔痛

另外感悟加武學特性限制哂打法，搞到劍乜情況都唔夠刀好用...例如女主角用靜劍配乜內功都打唔痛人，即使用最強果幾招都一樣，同期幾個用刀嘅都痛過佢，唔講最勁果個苗女，就連馬家個拙刀都一樣高過佢

故事？

主線故事還好啦，正常武俠小說劇情，直線故事（無咩正邪線多結局）
角色都係例牌武俠小說setting
D side quest 故事﹑解謎幾有趣
仲有個戰鬥難度高好多嘅免費DLC
我個人中意依隻多過河洛
BTW 天命奇禦今年會出第2集

其實我玩左開頭,未知後面點
但個武功一開始已經齊哂8招
我仲以為係要慢慢練級先會解鎖招式
一開始就齊招好似冇咩育成感覺

之後D武功一開始唔齊，要四圍探索side quest先有齊成套
內功叫做要練級慢慢練
不過依隻D武功係唔夠多，希望第二集會多D

武俠game邊隻好玩？

真係冇咩
河洛出品個d
同上面個隻天命奇遇,好得意,係diablo式既戰鬥,即時動作比較特別

因為去到鎖妖塔先開始劇情

下集未必有我

點會啊，diablo係刷裝驚
玩法完全唔同

我隻女主升滿靜學完斗轉星移配嬋娟接近100%反擊==接近100%閃避

玩完反而覺得劍太勁 我玩到最後要除晒成身裝啲惡人先打得死我一條命 如果唔係出唔到顏玉書反穿越結局

個問題係攻擊太弱，加上佢感悟分得太開，而且招劍本身攻擊力唔高範圍細，呢個先係問題，同樣悟感用基本刀招已經範圍又大又痛，清場更快，更加唔好講巧刀上齊狀態果種鬼哭神號嘅攻擊力，巧劍因為招式問題無法達到巧刀威力，但劍慘在就算用比較強嘅動劍都唔夠動掍同動刀強....

百花劍法強係夠，但最終結果同點齊技嘅白髮妹招動劍專用技差唔多，佢哋最大問題就係呢，成型慢，但又無特別勁

好東西